★男子倒斃旺角劏房 鄰居聞異味報警揭發

旺角有男子陳屍劏房單位。今晨(8日)8時44分，亞皆老街52至54號建興大廈有住戶報案，指多日未見隔鄰劏房住戶蹤影，且其單位傳出異味，恐防鄰居出事。消防及警方到場破門入屋後，在單位內發現一名男子氣息全無，相信已死去一段時間。警方正設法聯絡死者家屬了解其背景，死因有待剖屍確定。

黑狗又殺人

建興大廈

52至54號建興大廈

Fall hing

唔通又係科興

叫G叫到精盡人亡

精盡人亡

馬上風

腐爛咗點馬上風

馬上風條屍唔會腐爛
你唔好問樓上腐爛咗點科X?佢死嗰陣都未有

羽毛球拍

有無打科興?

死喺建興 都好過死喺科興

牡丹花下死 做鬼也風流

唔該即刻減價！

其實堆習大大deep fake圖濫用到有尷尬feel

似樓主

Check下係咪同李私煙一樣響屋企等檢測結果等到死？